享利係史上係咩位置

話佢廢又唔係 但又未勁到大哨咁
同宜家個牙so差唔多

教練

曾經世二

球員時期

世二個陣應該係指2004-2006個段時間？
係咪輸比細哨

帶阿狗打歐聯決賽果年好勁
49場不敗係成隊都勁

可惜決賽輸自己

咩叫話佢廢又唔係
想當年亨利真係好撚勁
你搵全盛時期既大哨黎比較當然無得比

啲人講起史上top既前鋒
只會講外星人咁
反而無乜人討論享利

世界杯冠軍 聯賽不敗 六冠王

享利係衰在大賽無咩發揮，得06年歐聯值得攞出黎講，法國攞世界盃歐國盃佢貢獻又唔多，阿仙奴英超top fit果幾年歐聯又無咩成績，去到巴菜攞歐聯都已經係三當家既角色

口水佬得把口
真係教根本唔撚識

勁唔過大哨就唔叫勁

佢唔識踢波

騙子

真正既全能王

懷疑馬斯亞仲勁過佢

麥包皮屌打

世界盃歐國盃貢獻唔多
只係決賽表現唔得唔代表前面無貢獻

巴塞拎歐聯起碼係正選兼有穩定入球數量
而且都過左三十歲人仲想點

98年世界盃亨利小組賽對沙特入完兩球之後無再入過波，淘汰賽0入球+決賽出都無得出，可以叫有幾多貢獻

00歐國杯就好好多，至少四強幫手收左水果牙皮，不過風頭都係比施丹同埋查斯古特蓋過左

巴塞果陣咪話左係老三lor

同樣法國左翼
馬斯亞勁過佢啦

算係歷史前10級

肥馬,比利, 美斯, c朗,大哨,細哨, 施丹, 碧根, 告魯夫, 亨利

史上最強前鋒top 5仲可以講
全部位置就不了

作為球員
作為教練組人員

馬斯亞勁過佢啦

柏天尼?
李三腳?
馬甸尼?

黑人教波真係冇乜邊個得
足球籃球都係

牙朗前嘅英超第一人

二千年代top3前鋒
輸細哨同軍刀都輸名氣

同舒利亞爭英超史上最佳射手喎

98個陣仲係20歲打緊翼，未俾爺爺點醒，有得出有波入算勁啦
其實真係差一步，06歐聯決賽贏到就上神台
實力上係卡卡，洛賓，蘇亞雷斯個種級數，即係好命係有能力攞世足

亨利個朵不嬲係 細波好型，大波隱形

所以話真係差口氣，假如02年carry到法國行遠D或者06年攞到歐聯可能真係可以去到金球級，可惜

98分組賽至少入左三球
仲有當時只係新人 根本連正選位都唔穩健
你要講拖舟對沙地直頭拎紅牌
咁計當年未到決賽佢直頭負貢獻添呀

查斯古特從來無一屆表現好過享利 就算00歐國盃都係

仲有06年八強一野搞掂巴西

以前winning用享利打中間係幾撚好用既
不過真享利當年踢國家隊真心麻麻

麻麻地都做左國家隊史神射手

同c7差不多

迪比亞路先係

成日覺得佢啲射門「盪」死角好輕鬆就入波，好撚瀟灑。

享利應該勁過c朗

唔知點解
馬勒當拿個上帝之手就名留青史
享利個手球就好似冇咩人講咁

所以98年攞世界盃咪話佢貢獻唔大lor，想嘈D咩，你自己都識講正選都唔穩陣，拖舟張紅牌係當時咪一路比屌到入決賽lor，但係人地決賽梅開二度贏賽前大熱門巴西，一場就夠翻身攞埋最佳球員

一屆盃賽入三球都叫貢獻唔大

同埋拖舟係決賽motm但世界盃金球獎三名都無佢

亨利絕對係頂級 不過佢個年代太多球王
佢冇比人忽略到已經好勁

係呀，因為連埋1998之前世界盃金球獎都係決賽之前頒發

全盛大哨都冇佢啲finishing咁勁 composure+finishing於一身既前鋒 下下R1射埋去
佢唯獨係冇大哨嗰啲咁好扭 唔係一早做左球王

淨係英超單季30入球加20助攻已經前無古人後無來者啦

亨利finishing勁
重要有突破能力同造波能力

大哨根本係純重射手
當然佢都有突破能力

兩個唔係同一種類型前鋒
但係兩個都勁到仆街

大哨純射手係斷曬腳去皇馬果段時間

之前係巴菜國米未斷腳之前勁撚到

享利勁到讓左屆神射手比雲佬

迪比亞路都勁過佢喇

當年未傷膝頭未變肥哨全地球邊個後防無比哨牙仔撚到仆街
講呢樣野肯定好過享利

竟然冇人講佢對愛爾蘭個手球

佢快開射罰球
我射得未呀球證？

又神化舊人
講黎講去都係得巴塞同國米第一季

2004 全季不敗
有乜理由唔係henry攞。。。

唔怪得佢，成季全勤，打少個一個係前面哨，我懷疑去到70分鍾左右佢無力換雲佩斯／雷耶斯入黎沖好過。。。

法國98.00 佢係神射手好似

決賽無波入，朗迷：唔係佢點入決賽？
亨利，美斯決賽無波入，朗迷：決賽穩形

查古係就係絕殺，但係只係後備
98年原本積基特講好左比佢落場，點知迪西里紅左，所以換韋拉
但係又換入左杜加里。。
如果佢早d去阿記轉型踢前鋒，咁正選就係佢，唔係古華治。。

世盃年，攞歐聯輸世盃應該都唔會攞到金球獎...
何況如果攞世盃，應該係比拖舟

2002真係。。
反擊甩腳飛鏟紅牌

咁講法 牙朗應該係貢獻唔大
剩係分組賽入到兩球
之後4強對無ramsey, bd既underdog wales有份入波 （nani都有入，唔係一箭定江山）
決賽直頭傷埋

最大貢獻應該係艾達

實力黎講
享利定so哨

02年法國真係一大笑話 齊集英超意甲法甲三個聯賽金靴，0入球小組賽出局

Vps後面

因為最後法國分組賽包底出局？

決賽之後先頒咪一樣唔會頒比佢 一樣係朗拿度
嗰屆法國最出色擺明係後防
然後前場無人識得入波
你話享利淨係曉分組賽入波
淘汰賽咪話你知唔出佢咪下下等死球先有得入囉

享利係阿仙奴貼近大哨level
無得比既係國際賽表現

前鋒

其實法國拎兩次大賽享利都係首席射手
因咩事俾人覺得貢獻唔多
始終施丹同條中後場太勁

仲要呢三個成就 係為三支唔同球隊所造

03-06大哨走下坡
佢同軍刀係世界top2前鋒

真心覺得舒夫真高贏歐洲足球先生嗰年，亨利同迪高都更值得攞

肥哨講持續性根本就唔係享利個水平
甚至好多人都好過佢
除左96-98十幾廿歲打起左(當然呢段係王者級水準）
之後一直到02-04咁上下威過 但都明顯唔及自己後生

享利差唔多勁足七八年 去到巴塞老野跌watt都無跌得厲害keep左頭兩季

唔係各項賽事咩

列文紅牌影響太大

老馬幫阿根庭報埋福克蘭群島國仇

「享」利係邊個嚟？？

咁搵而家大哨比囉

D人對佢既印象好似係由巴塞開始咁
佢喺阿記最後嗰年已經開始多傷同埋冇咁fit
去到巴塞最多得返7成

全盛嗰幾年最興行埋後衛度減速再大步推左腳射遠柱
放佢右腳大位既話又俾佢輕鬆盪角

根本嗰個年代大哨享利都係屈機既前鋒
又快又扭得，後衛拍埋黎有身位頂住仲要雙槍
當然大哨最最高峰時間係無人能阻
除左俾人惡意鏟傷

好多前鋒既偶像一係大哨一係享利

利申：兩個都鍾意

其實00年歐國盃，亨利好似係入咗最佳11人陣容

點解你哋講到完全冇貢獻咁

勁左咁多場，最後決賽先黎鳩出紅牌，真係完全係列文既style...

A1個仆街輸兩球近柱波 好去死

cc係後備
亨利第2場30分鍾唔夠就紅左 第3場出唔到
拖舟第3場先出得
可能第1場抽濕機中楣真係判左法國死刑。。如果入到16強zidane 可能solo

列文果下仲要搞到皮皮比爺爺換走
唔開心

又唔係無出既，淘汰賽都成日5 60分鍾就好早換入黎（連加時120鐘，上陣超過一半時間），只係決賽因為desailly 紅左臨時換vieira唔換佢，但如果佢個時轉左型，一定係佢唔係dugarry, 正選更加應該係佢唔係guiveich

2006 入決賽 佢都入左3球 包括射走巴西
zidane入左3定4球 但2球係12碼

2004 亨利唔攞金球都應該攞fifa...

個球寧願失波都唔好打少個，搞到自己同皮皮無得踢
，皮皮即刻轉會

a1個兩球柒到，但係上半場完之前etoo有球妙射，比a1 手指尾hi到改變方向中柱，如果唔係個球，阿記半場已經玩撚完左

唔係讓個十二碼俾皮里斯射 亨利可以連續做五屆神射咁你話勁唔勁(仲要做唔到嗰屆有25個助攻 係英超史上最高

24 23
但輸了
比雲加用殘
0203 領先13分，bookmarkers提早派彩，最後輸英超好on9
以個時既戰力 020304應該3連冠
結果亨利8年得2冠

爺爺識條撚輪換
場場勝利11人 咩狗屎垃圾波都出正選

可惜戰力始終比唔上獌
同期獌4屆英超 阿2屆
不過0203個季一來一回。。。

0203 比較下兩隊人腳，阿係好過獌，但季尾殘哂，狂失分

06年偉拉入既波都好救命
對韓國同班牙

2006決賽，韋拉54分鍾傷出，好大影響。。
射12碼，無哂3大taker, 後西備托，沙洛艾比度兩閘都要射，都入哂，偏偏查古炒...

最後一季阿狗好似淨係打佢一個咁
不過大賽就隱形

大細禁區K角位腳內檔燙射入硬

最佳男主角